黃明志YouTube達10億觀看

全文

黃明志YouTube達10億觀看

黃明志新歌《我們的海闊天空》MV被指撐香港的抗爭運動，早前在內地下架。資料圖片

面對強權日益嚴重地打壓創作及新聞自由，逆權相關題材的視聽產品顯得更有市場。向來敢言的馬來西亞創作歌手黃明志，前日在fb宣佈喜訊，表示其YouTube Channel已經有十億觀看人數，感謝大家由2006年開始支持至今，他說：「14年過去了，這裏已經多了好多朋友，這個頻道已經變成了我發佈作品，分享生活，傳播自由思想，對抗種族歧視，以及和惡勢力抗爭的平台。」他續說：「創作無罪，造反有理，自由媒體萬歲！」黃明志去年公開支持香港的逆權運動，早前又推出新歌《我們的海闊天空》，因MV被指有黑衣示威者場面，歌曲最後在內地被禁。

相關新聞：阿澤斥通訊局離譜

另外，描述本土派政治人物梁天琦心路歷程的紀錄片《地厚天高》，日前成功在50個國家的 iTunes Store上架，未到一個星期，前日已成為銷售排行榜第一位。之前由於《地》。。。。。。。。。

採訪：何永寧

紀錄片《地厚天高》講述現仍身陷囹圄的梁天琦由旺角騷亂、新東補選到判刑前的心路歷程。劇照

唔出嘅話